港府增持港交所 (00388.HK) 持股至6.12%

港府增持港交所 () 持股至6.12%

陰謀論：港府借收購倫交所消息，質低港交所股價，趁低吸納🤔

收購到倫交所Win
收購唔到倫交所都Win

陽謀

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

國際評級跌
已經有沽壓
用政府錢托住個價
粉飾太平
如果國慶前崩盤小股災都幾贈興

政府托價

政府﹕以股代息